關於護港神獸「鶳」一字讀法嘅小小建議

中文豆知識：
中文字向來一字一音，但原來亦有例外。「瓩」這個字，一個字有兩個音，讀作「千瓦」，是中文字裡極少數一字有兩音的字。
近日香港出現護港神獸，名字叫「鶳」，好奇查了字典，這個「鶳」就讀作「獅」，簡單易記。不過，為了重視這隻護港神獸的崛起與重要性，雖然名字只有一個字，但賦予這個字新讀音「獅鳥」並普及開去，以一字二音來彰顯其意義，似乎更佳。

各位巴打點睇

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

同意

浬